傻西又黎喇

又係呢班傻西 睇黎佢地吸收唔到教訓